
                      Nose si los productores entienden que a l único libro que le hacían falta dos partes era a Harry Potter y las Reliquias de la Muerte, aunque dudo mucho que a los productores les importe eso ya que en lo único que piensan es en el dinero que recogen gracias al marketing y publicidad que produce partir en dos la ultima entrega ( y mas esperada) de la trilogía. El libro esta bien, el peor de los tres, pero partir el peor de los tres libros en dos partes es pura mierda de toro.
En la 1a parte de Sinsajo no pasa nada emocionante, a parte de que los guionistas se inventan frustación amorosa con Katniss y Peeta al hacer que Katniss llore a Snow para que libere a Peeta( cosa que en libro no pasa). Esta parte es un completo aburrimiento en la que Katniss se pasa la vida en el distrito 13 cantando la canción del ahorcado y gravando anuncios para el Capitolio, nada más. Yo creo que esta parte es como el Hobbit, lenta y larga, muy central en temas poco importantes y un guión bastante malo
Nose como será la 2n parte pero será mas de lo mismo, aunque en esta parte si habrá al menos, un poco de acción.
Si te las leído el libro odieras esta película, si no lo has leído la pasaras.
        
            